考辛斯黑撚到咁，仲有冇nba球隊要

Cba

狀態未番黎

大把貨啦

請開返去玩具台討論Thx

簽多年中產囉

返新奧爾良汁牛屎啦
轉隊嗰下己經係錯

NOP上季都無約offer比佢

考辛斯

考你老母

靠爆發力沖殺內線
點知傷阿基里斯腱
人又重
除非減磅如果唔係應該番唔到以前咁

底薪都要諗諗啦
重傷到咁

好慘啦wo

份約平都可以考慮，頂薪就不了

有Zion Williamson，不了

而家問佢底薪6百萬入唔入
反正都冇隊要佢

根本心態就垃圾 明知自己傷完冇以前既爆發力 現今NBA又講求快速攻守轉換 有咁長時間比你養傷都唔花d effort收下身 出返黎成隻糉咁 來回跑仲慢撚過60歲街場呀伯 都未撚見過有球員可以連續兩個transition比人入完波都仲未返到過半場

考你老母閪

傷咗阿基利斯腱 用低薪簽勇士搏下季好d嘅offer 照睇應該唔得啦
叫價1000萬左右應該仲有人要既

邊個要

底薪都要諗諗
仲1000萬

咩leuer henson呢d up唔出嘅名都10m啦